火影忍者世界第一

火影忍者世界第一

火影忍者世界第一

垃圾

唔係垃圾

雛田世界第一

世界第一垃圾 偽戀第二 綠葉第三

火影世界第一

NO.1 !!!!!!!!

當年創呢句，今日真係發揚光火